懷疑有手足想自殺

啱啱見到佢出依兩個Post，佢好似係住喺小西灣

大家幫幫手

推

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

快啲推

佢住邊

小西灣

Sorry 係西灣河

推 手足唔好有事

救人！

救人！！！！

西灣河邊到？

救人呀

叫咩名？？

已fc, 炒左車 大家放心

咩名 有無相？！

唔好呀手足you will never walk alone我利都等27年先平反到 我地齊上齊落好無

連仔 幫手del一del post thx